屌你武肺 好想扮靚靚出街

嘥咗我幾個月青春
分分鐘成年or唔止
到時又老咗

不了

呢期做後生真係唔抵

老野唔緊要， 55歲同56歲都一撚樣

照扮，不過冇人睇，可以自high

係囉
放下執著算

自貼上黎囉

考慮緊係屋企自拍放ig
冇人睇就係唔抵

自爆不了

明明係好時侯等皮膚休息下
可以護下膚

呢個真
勁多化妝品做優惠都無人買

賣相囉

因為日日係屋企 無野做就上網睇野
見到衫同化妝品都想買 但呢d時候真係買黎唔知做乜
同埋你知呢家香港咁 儲下錢驚真係有咩事個時都有得用

同意 出去又係戴口罩，浪費曬啲靚